土瓜灣區覺醒

我最期待嘅畫面出現 竟然廢佬最多嘅地方竟然有

邊個仲敢睇少土瓜灣

勁多廢老呢區

好多人

土瓜灣連啲廢老都廢過人
得把口

拆左工賊會啦
馬坑涌道仲有間地鋪, 對面welcome

聽到鬧交，有咩事？